商務部：中美雙方經貿團隊牽頭人今日將再次通話

商務部新聞發言人10月31日表示，中美雙方經貿團隊一直保持密切溝通，目前磋商工作進展順利。雙方將按原計劃繼續推進磋商等各項工作。雙方牽頭人將於本週五（11月1日）再次通話。

上年電話11月2千升